[
    {
        "id": 108,
        "question": "İki şey arasında bağlantı kuran kimse, vasıta",
        "letter": "A",
        "answer": "aracı, ara bulucu"
    },
    {
        "id": 786,
        "question": "Deneme ve günce yazılarıyla doldurulan sanal platform",
        "letter": "B",
        "answer": "Blog"
    },
    {
        "id": 1652,
        "question": "Kanat, taraf, kısım",
        "letter": "C",
        "answer": "Cenah"
    },
    {
        "id": 790,
        "question": "Düşman kıyılarına asker indirme işi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarma, çıkarma yapmak, çıkarma yapma"
    },
    {
        "id": 1381,
        "question": "Bir yüzeyin veya bir noktanın yüksekliğindeki yatay sınır, seviye",
        "letter": "D",
        "answer": "Düzey"
    },
    {
        "id": 1488,
        "question": "Orta Çağda, Katoliklerde katı din inançlarına karşı gelenleri cezalandırmak için kurulan kilise mahkemelerinin adı",
        "letter": "E",
        "answer": "Engizisyon, engizisyon mahkemesi, engizisyon mahkemeleri"
    },
    {
        "id": 1673,
        "question": "Verilmiş bir yargıyı kaldırma, bozma",
        "letter": "F",
        "answer": "Fesih, fesh etme, fesh etmek"
    },
    {
        "id": 1427,
        "question": "Amaç, hedef",
        "letter": "G",
        "answer": "Gaye"
    },
    {
        "id": 1866,
        "question": "ZEVKİ İÇİN PARA HARCAMAKTAN KAÇINMAYAN KİMSE",
        "letter": "H",
        "answer": "Hovarda"
    },
    {
        "id": 258,
        "question": "Bir konuda birinin inanmasını sağlama, inandırma, kandırma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikna"
    },
    {
        "id": 1282,
        "question": "İş bakımından üstün tecrübeye sahip olan",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıdemli, kıdem sahibi, kalifiye, kalifiye eleman"
    },
    {
        "id": 1280,
        "question": "Bir şeyi yemek için ağza götürülen parça",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokma"
    },
    {
        "id": 1633,
        "question": "Toprak altına, üstüne veya suyun içine yerleştirilen patlayıcı madde",
        "letter": "M",
        "answer": "Mayın"
    },
    {
        "id": 960,
        "question": "Az şey, az",
        "letter": "N",
        "answer": "nebze"
    },
    {
        "id": 1515,
        "question": "Sinema, perde veya bir gösteride rol alan sanatçı, aktör, aktris",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyuncu"
    },
    {
        "id": 1537,
        "question": "En, boy, hacim, süre gibi nicelikleri kendi cinslerinden seçilmiş bir birimle karşılaştırıp kaç birim geldiklerini belirtmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçmek, ölçme, ölçüm"
    },
    {
        "id": 674,
        "question": "Suyu alınmış her tür yiyecek maddesinin artığı",
        "letter": "P",
        "answer": "Posa, posası"
    },
    {
        "id": 1172,
        "question": "Adet haline gelen şey, geleneksel tören",
        "letter": "R",
        "answer": "Ritüel"
    },
    {
        "id": 1050,
        "question": "Sebze, meyve vb. satmak için kurulmuş, eğreti, derme çatma dükkân",
        "letter": "S",
        "answer": "Salaş"
    },
    {
        "id": 1686,
        "question": "Büyük kiliselerin içinde bir azizin adına ayrılmış küçük ibadet yeri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şapel"
    },
    {
        "id": 712,
        "question": "Sıcak kaplıca suyu",
        "letter": "T",
        "answer": "Termal, termal su, termal kaynak suyu"
    },
    {
        "id": 1559,
        "question": "Mecazen; Her hangi bir işi yapmak istemeyen, tembel, miskin",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyuşuk"
    },
    {
        "id": 880,
        "question": "Hastalıkları iyileştirdiğine inanılan soluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üfürük, üfürme"
    },
    {
        "id": 1570,
        "question": "Bir kimsenin ölümünden sonra yapılmasını istediği şey",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasiyet, vasiyeti, vasiyetname"
    },
    {
        "id": 40,
        "question": "Günlük kazanç",
        "letter": "Y",
        "answer": "yevmiye"
    },
    {
        "id": 41,
        "question": "Ses telleri olmayan hayvan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zürafa"
    }
]